Figma 035 黑貞炒到上一千！！

歡迎新人加入 有問題隨便問隨便吹
以下連結為官網及官方blog

火熱預訂

訂貨主要去
熊貓（最優質服務大獎）
精品（騾仔運貨，要等一個月）
孤注一扭 (排名有分先後)
三間都有facebook page 有需要請自行查詢

舊figma入手方法 除了門市就只有係Y拍 Facebook group徵
如有信用卡 可以係日本網站 amiami , mandarake , Jungle 等購買
足夠買到你破產

做乜開第2個

figma post係雞佐睇晒

好彩無入烙印條LINE

對唔住
求原諒

Me too, pass

黑貞會唔會貴白貞好多??

黎料

【ベルセルク】figma「ガッツ 狂戦士の甲冑ver. リペイント髑髏エディション」「グリフィス（再販）」可動フィギュア 予約開始

figma ベルセルク ガッツ 狂戦士の甲冑ver. リペイント髑髏エディション

価格 8,800円(税込)
2019年04月発売予定
メーカー Max Factory

漫画『ベルセルク』より、「ガッツ 狂戦士の甲冑ver.」が彩色を一新し、新規パーツを追加して登場!
●スムーズ且つキチッと決まるfigmaオリジナル関節パーツで、劇中のあらゆるシーンを再現。
●要所に軟質素材を使う事でプロポーションを崩さず、可動域を確保。
●「食いしばり顔」は〈3D彩色〉を駆使し、鬼気迫る迫力のある仕上がりとなっています。
●付属品には「ドラゴンころし」「光体シールケ」をご用意いたしました。
●甲冑頭部は「闇の獣」と「正気」に加え、新規造形の「髑髏の兜」が付属。
●さまざまなシーンを可能にする可動支柱付きのfigma専用台座が同梱。

figma 映画「ベルセルク」 グリフィス ノンスケール ABS&PVC製 塗装済み可動フィギュア

価格 5,800円(税込)
2019年05月発売予定
メーカー グッドスマイルカンパニー(GOOD SMILE COMPANY)

劇場アニメ『ベルセルク』より、鷹の団の若き団長「グリフィス」のfigmaが再販決定!
●スムーズ且つキチッと決まるfigmaオリジナル関節パーツで、劇中のあらゆるシーンを再現。
●要所に軟質素材を使う事で、プロポーションを崩さず可動域を確保。
●表情は「通常顔」の他に、目線を変えた「睨み顔」をご用意。
●腰に装着可能の「サーベル」や、装着状態も再現可能な「兜」が付属。
●着脱可能な「マント」は布で仕上げました。
●さまざまなシーンを可能にする可動支柱付きのfigma専用台座が同梱。

無追開烙印figma都想入返隻狂戰
新版幾有誠意

正呀!!! 烙印我來了

8,800円

13年跟單行本出先四千八羊
隔六年多一個頭,把劍噴多層紅色就個價翻咗接近一倍
白鷹都四千升到五千八
人工都無升得咁快

睇錯左5800

一日都推唔到一頁
Figma post 無了

原版8800放出嚟大把人搶，gsc知道隻嘢有價有巿，新版梗係set高個價啦

splatoon 好正 想訂

Pass烙印
唔開fate野，垃圾gsc dllm

珍,DLLM

小莫仲未開，gsc嫌錢腥

睇返隻格斯都算平，舊版狂戰都600以上
新版把劍重口味左少少之外，完勝舊版
賊船好似開548

噴返黑把劍 太多血我都好驚口竹

之前諗住買晒撚橇隻護士
諗落都係唔好擺呢啲起屋
見人張隻護士噴返肉色

同意，dklm

食多2隻蟹啦

星期五推推

可能等黑貞出左貨先
你急佢唔急

有冇機出黑服ver啊

櫃入面隻島風發no

我櫃入面只有幾隻機械人黃左

無好似你咁

你係咪打過J黎

得佢同天律風出事

仲要雙飛

不安

啲精有好多蛋白質
下次用完記得洗

佢上次先叫我幫佢買R-20

好污糟

同你9收個陣d錢都

聽講之前 佢叫小佐和老師帶佢去破青

咁識玩

啱啱睇完新一集英雄學院
我只想問goodsmile 兩樣野
屌你老母肯出爆豪未？
綠谷2.0,再販又去撚左邊？

幾時有講過會出2.0

冇話過佢會出啊，我問下去撚左邊咋嘛，有錢都唔收

黏土再販緊，figma唔知有無機

土人真係托柒

有無CHING知訂左黑貞幾時有得攞

聽日或後日

打風吹走散d貨未

吹走哂d蟹

齊曬

●9月26日（三）出貨

FREEing「figma Pixie」JAN：4571245297761
千值練「4inch-nel Fate/Grand Order Archer/伊絲塔」JAN：4571335882662

有冇巴打知道，如果我唔小心用指甲刮咗條痕仔喺figure表面，可以點救

仲艦C,依家玩緊艦B啦

lm

咁貴300就買 屌你老母！

岩 屌你老母

搵油搽下佢

請問係咩油？

件衫咁撚貴,屌你老母

我去素體加azone 衫好撚過

on99

只係換走鈴谷個頭就再出多次
屌佢老味同一個模出就好心佢平返少少啦
以前大井北上都係一半價錢

幾時出環伊呂波呀

GSC特典船

土人 理世
-2

土人 馬娘
-3

志摩凜 DX Ver.
-2

figma Fox
-3

figma 熊野改二
-3

有意留TG/TG我

志摩凜 DX Ver.
-1

要1

FULL左了

-.-

有錢賺到盡 補件呀拿

肉酸

黑貞但個盒咩料

屌

點解會配粉紅底，一啲都唔Match

隻色好似發mo

有無人開多個志摩凛dx版既團?

隔黎土人po 有巴打開

Thanks
好在快過小佐和

好串
不過樓主好毒的 唔會亂跟人船

黑貞已經見街
仲係500頭

認住你，你大獲啦！

要買趁手啦

屌你老母 孤仲未拎得

岩岩SEND左whatsapp

謝巴打！

現時門口開始多人

唔記得咗隻黑貞喺賊船訂
仲諗住出孤攞拉打攞埋

抵抗gsc喎

居然話周帝

GSC特典船

土人 理世
-1

土人 馬娘
-3

志摩凜 DX Ver.
FULL

figma Fox
-3

figma 熊野改二
-2

有意留TG/TG我

是日

黑貞

買尼祿送csor

黑貞又整得幾好

睇完張圖有啲想買多隻黎砌

抵到屌屌屌

想入格斯，好撚型

黑貞周街賣498-505
何來炒至1000？

IN 周帝 WE 柒S

貨多炒唔起好似

真心膠

等再跌少少入一隻

見到信和現貨賣平過定價

有時好難預測
睇運

見到低過訂價忍唔住入返隻，本身都無諗住買

巴打出手吧

478正呀

已入手
咩原來賊船仲平

以前賊船一定最貴
可能太多競爭對手
都要配合返價錢

蟹左，450都有

閃閃之後又跌

我買埋蓮b就會抵制

冇人要啦其他

做勢你識條春咩

蟹帝

燈到

周帝或成最大贏家

繼金閃閃後蟹帝又發巧

希望蟹多d 等小弟有玩具玩

土人就出，figma無曬聲氣??

有冇巴打要後追呢兩隻？

出大隻蓮OK?

幾錢左右?

仲未有人買既咩
再版分分鐘插水

定價8500yen
有枱，凳，場景
盒重1KG

就係等佢再販先買
一出就800幾，過一星期成1200
痴鳩線

其實我唔知有乜咁特別
岩岩出果陣炒起左
好多人爭

收到風將會比ALICE打尖

一定啦
第三季做50集，搖錢樹呀

G持

開船應該平過出街訂
有冇人join?

屌
黑貞跌穿450

點解跌得咁勁？ 白貞個價仲好硬

貨多

蟹帝訂左law

屌你老母，505訂

SAME

黑貞400不是夢

低見438
不過唔緊要，我入已經低過訂價
已經日日睇住黑貞個鄙視樣

邊度有438買

carousell 見到

黑貞再跌低個訂價100蚊
嬲嬲地棄訂 買隻現貨

fate figma係咪得黑貞平過訂？

唔係,福周訂多既都會平

右手邊全白貞德有出過？無印象既？

Saber lily

差長髮同腿甲未搵到素材 有無建議

無出過 拎白貞換下色換膊頭

隻色靚wo

啲白點噴

鶴屋仙貝

希望出埋呢隻白貞

用模型膠紙同blue tape、補土噴罐、TS27消光白、TS6消光黑噴罐

啲油會唔會好難咬實本體??

想用返貞德前後髮 換髮尾好似靚d

第一次只係用白色噴落左右裙(軟膠)好難覆蓋紫色 噴得太多會痴手
今日洗完重新噴返補土落底就易上好多

面罩手甲腳甲都唔同
自已用畢地雕仲好

應該要改下先換到，鶴屋個頭好似有啲大
大大餅頭髮第一時間諗到得佢

如果無素材可以考慮

哇師兄咁好心機改

一陣同你講琉浮山交收

粗粗地玩住等奸笑出
希望有生之年出齊所有阿爾托莉雅面既figma

無咩可能,下年我都打算自己整尼祿03個樣

難得十年入一隻半隻figma就跌到咁
玩鳩我咩
利申入左460

好想安兹出figma
不過都無機

燈到
佢買邊隻死邊度

想學整3d模..

想自己整武器俾人幫我打印出黎...

武內 阿爾托莉雅面差幾隻
沖田
黑肉沖田
黑傻 HF劇場版
聖誕黑傻
聖誕童貞
泳裝黑傻
泳裝白貞
X
X ALTER
XX

新宿ALTER 組已經話左FIGMA化

尼祿 小莫 仲有過勞弟子 小灰(grey)雖然話都係阿爾托莉雅面

但唔係武內社長

比起出聖村姑 靈基3..

我想佢出兩儀式

除左FGO 衛宮飯隻saber私服短袖同幻想嘉年華隻獅子好想要
私服果隻應該有得改

另外魔伊、櫻一隻都唔出

出都可能好貴咁大隻
到時又唔會買

好想要

諗下好啦

哥殺機會可能大過佢

又出垃圾

方丈好小器，小心佢用香港腳

GSC特典船

土人 理世
FULL

土人 馬娘
-3

志摩凜 DX Ver.
FULL

figma Fox
-3

figma 熊野改二
-2

土人
哈你波凸
-3

有意留TG/TG我

啱

魔伊點解唔出， 諗唔透

FBI

紅實石禮裝
Lancer ,assassin , Saber Lilly 卡片英靈化仲有小黑....

智障比想像中平,但冇土人咁似

都唔明點解除咗figure 之外，都唔出伊莉雅
唔通魔法少女版權問題？

首先你要知道係fgo近兩三年谷翻起全個fate系
玩fgo而未接觸過fsn都大有人在，更何況係fsn既分支作品
要賺錢梗係食住fgo條水，今年大狗貞德，舊年金閃都係fgo名下而唔係跟原作
嚟緊你預佢繼續出fgo人氣角同舊野2.0/repaint version都得

人工智障

唔知係咪金閃閃d屎金

不過FGO都多到收唔曬，黑白saber同貞德已經4隻，尼祿我未諗掂收 土人定figma

買晒佢咪得囉
不過依家土人尼祿好貴

450 又幾抵屌 隻黑貞

訂咗cu-poche頂檔

周帝一買返野就搞到個場腥風血雨
連教父都要點名批評

個樣好唔似 又貴跌到papa聲啦
利申：本人並無持有以上建議的產品/訂單

大約幾多？
我見figma 約550 至5百尾

我訂左,呢次係咪穩了

土人日拍500頭
香港見到要700UP

周爺停買過咩之前？

WTF 700 不如買figma...

佢冇訂大狗

好耐無訂新野了

隻土人都講緊4~5年歷史啦
NO.358喎

証明你寶刀未老

隻凜現貨會貴
唔關出得好唔好事
只因為周福無訂到

又營又發光火，搶啦

我地group有因果律處男呀，2個一齊發功。。。

大市殺手

DKLM
白貞冇訂食炒價
黑貞訂左就破底價
而家唔想拎貨

尋晚係褔利入左隻黑貞475
唔知係咪撻訂貨

買左兩隻溝淡佢

黑貞跌穿400未？

#metoo

訂幾錢？

500到

505呀屌

450 好撚抵屌 第一隻figma

我仲訂左兩隻諗住上樓...

笑4

上IFC 可以

50$要生要死

fb group d 人越放越低

係時候大手掃入

偷圖

真係細細隻

千值練呢條line其實係咩比例
拍埋figma rin都應該細一個圈

咪講左係4吋 LINE

飛起就唔會覺

尼祿都高價過你
死黑貞無7用！

師兄好波
咁平既figma 唔買唔係人了

多謝你

唔掂喎ching

黑saber 會唔怕出2.0 呢
舊個樣真心麻麻，仲要唔平

講左會出私服版連電單車

好， 咁我等

我覺得下年會出2.0同靈三版

靈三係咩樣？ 無玩FGO

黑禮服

咁就要玩下啦

推人中伏

中伏緊

回頭是岸

等緊黑saber 2.0

官方REVIEW
條頸好似短左咁

好肉酸

杯麵
貓女

個pose好阻錠

制服都玩幾個ver...

唔去拎了

垃圾line

就算無FIGMA買都唔撚會再買呢條LINE
好在之前無訂雙馬尾
訂個堆一二三四五算

未世隻膚色好垃圾 唔知再販係咪一樣
六花都算收貨

垃圾gsc

認同

出國寶收左隻figma 尼祿548隔離現時620 😨

hi

2.0實出

新設定 ALTER 件甲個紋已經同舊設定唔同

卡周合避,蟹貨無量

得閒又出下圖

wa diu
好在無買

有冇巴打放308 elsa?

有爛都ok 想要頭部配件

GSC特典船

土人 理世
FULL

土人 馬娘
-3

志摩凜 DX Ver.
FULL

figma Fox
-3

figma 熊野改二
-2

土人 哈你波凸
-3

土人 小雲
-3

黒瀬陸
-3

大遲到是日
隻弓凛仲大過我個袋

哩個好似信得過既
但盒都無 咁都380 我先唔買

我見白貞宜家開600up , 我入唔落手

550 徵左
街鋪700 up

支旗係型既

我徵有人開我640 睬佢都傻

後追食炒就預左架啦

今年先入fate坑

我都係今年先開始追， 上星期548 先入尼祿
510 入黑貞
黎緊小莫唔會miss la

小莫聽日開訂？

未開， 但瑋早有曬上色模， 應該快啦瓜

收到風，好似係

你地d風都幾準，之前其他網唔見寫準備開訂，你地話收到風，第二日真係開

我都唔係款款入，入咗黑想入埋白

唔知特典會係咩

小福 唔知會唔會出， 仲心大心細緊入唔入土人

有灰模LA
仲有用毛毛做衣領位

我追左白先再追黑....

搵到， 咁我慳錢唔入土人了

仲有saber 電單車新宿ver
呢隻又係必入

莫子，唔貼啦

有豬ASS屍職員起到
好似係

因為我係入面做的 唔好話比人知

準備三入 好耐無三入了

對腳長度同 figma 差唔多

其實係我報料比佢聦
紙包唔住火

穿IPO？
但白貞仲係天價

偷我岩岩影d相
下次係右下加返我個名算

正呀 終於可以買

你今次訂唔訂

即係尼祿屋同gsc 有關
小莫我買既話都係為咗盔甲同頭盔

個樣近睇有少少得人驚

All in

等蟹thx

連黑貞都蟹，呢隻都有機...
反而土人黑貞好似仲係高價

蟹周出手

公布了

小莫8148羊

咪成6百蚊？
佢無特都咁貴

上gsc訂定價8800羊
計埋運費可能要660-680

好想知孤仔點開，未炒都700 有啲貴wo

孤仔一向貼近原價
我估$570左右

小莫冇特典，出街訂應該比較平

有冇人要精品單
送

送千值 弓稟訂單
訂金50 補766

星期六出信和
有意TG:

巴打好好人

開了

咁撚貴自己上amiami訂仲好

接蟹貨喇福周

老子不訂
等蟹貨

理性討論
有無人覺得個樣整得麻麻 咁淺色 表情又怪
大家等跌吧 目標價400元入手

你唔好訂啦

係 3個人岩岩、計埋運都唔洗咁貴

figma定價一隻比一隻貴

其實次前惠惠都唔貴， 係小莫套甲金屬感難整先咁貴？

可能d銀色貴掛

如果隻小莫大貨用返樣辦隻銀色就大獲

惠惠定價7300, 小莫8800 差好遠

件多少少
話晒都兩對肩甲，兩把劍，兩個頭雕
仲有型月個名

最重要係福周唔訂

銀色變灰色

呢樣真

仲有替換上半身
件都唔少下

NYコミコンにて「figmaゴブリンスレーヤー」が発表となりました！現地では原型状態で展示中。
今後の情報をお楽しみに！
#figma #ゴブスレ

Oh my god!
I heart heart this man
I must buy 10boxes

送千值練 弓稟訂單
訂金50 補766
星期六出信和
有意TG:

小莫隻土人都算銀色wo

唔同公司整
等睇金閃閃騙案

真心好人 搵人要左佢啦

係咪出埋女神官同iPad 精靈

送都送唔出 好慘

成8百蚊，唔買啦

你係咪真係唔訂

無愛當初就唔好訂啦,
又唔係唔知呢間廠咩料

唔係無愛 係做得太差
有愛就要硬食咩

4吋黎講,個人覺得還可以
P.S.未到手 我會幫佢改造

50$訂，由佢啦，食餐飯都唔夠

其實唔太差，幾好玩
係貴啫

夠我食10日LUNCH

尼祿巴就真係隻隻尼祿都硬食

金閃閃變咗色 無留意

無謂浪費左
我都係送出去
有需要咪來拎

依家每次見到標題都忍唔住笑

我聽日都要去拎2隻返黎

基本上有WADA畫風既尼祿都會買

米青最後開545

咁平

快啦 唔蝕下點大個仔

睇睇下都ok 係太貴

邊間鋪而家先派

笑到仆街

係我依家先去拎姐
不願面對

笑笑笑，出黎隻揪死過

尼祿反而仲keep 住5 字， 搞到我後追都貴

問一問各位巴打，想補訂隻 ex-52 厭戰號，仲有冇機會？
知唔知邊間仲會有得訂？

小莫精品545 50訂 孤仔562 200訂

係外國用孤仔唔洗煩

下，會寄外國？

過數 到時叫人香港攞

精品網上商店仲方便

難d了
有無兄弟幫佢睇下

無信用卡
同埋加完手續費一樣價

原來而家仲未收手續費

黑貞390

走啦，唔想搞大你

兩隻505唔想拎
尾數305呃下自己

收50咁少？
不過淘大近我返工無計，出去車錢都去左

有啲仲賣緊5舊
跌曬眼鏡510 入

平過精品

邊到黎

人睇落麻麻

千記
一定貴到仆街

我諗都成叉野

旺角皆旺B1

欲哭無淚

強持番357年

再販白貞個時就係升價之時

到時出新叔就冇塊西面

金閃都係一年幾就升番
strong hold啦

我覺得再販機會唔高

400

比既訂已經夠買呢隻

其實隻孤仔弓凜派左未
見一啲鋪頭已經有賣

準備今個星期買返隻

周仔仲訂左咩figma? 我迴避下先，等買現
黑貞又唔洗驚既，過一排應該會升番啦，金閃閃都升得番既話

商業祕密啦
早買早享受嘛

有冇人係聖域訂咗嘢

孤仔黑貞唔知今日定聽日過期

只訂老字號！

GSC特典船

土人 理世
FULL

土人 馬娘
-3

志摩凜 DX Ver.
FULL

figma Fox
-3

figma 熊野改二
-1

土人 哈你波凸
-3

土人 小雲
-3

土人 GREEN
-3

土人 恩維
-2

土人 薩拉托加 Mk.II
-3

土人 薩拉托加 Mk.II Mod.2
-3

暫時人均運費250YEN@一隻,愈多人減得愈多

今晚2點落ORDER

娜鳩屋

仆你個街

笑死

島風君

好香腸

呢一年內仲走去聖域訂嘢嘅人
同近年先走去掘bitcorn嘅人一樣咁on9

想知咩事

係fb香港假貨個page copy

單野幾好笑
好多睇個價都知有問題既野都有人狗衝

癲

FIGMA?
これはまだ予約始まってない別の企画商品です。勘違いさせてしまったのなら申し訳ありません

應該就係

冇期待
開訂先算

●10月24日（三）出貨

Max Factory「figma 石野嵐」JAN：4545784065402

●10月25日（四）出貨

トミーテック「figma 照安鞠亞」JAN：4543736284383

●10月29日（一）全國經銷商一同到貨

Max Factory「figma 蝶野正洋」JAN：4545784065341
Max Factory「figma 仿生女高中生」JAN：4545784065372
Max Factory「figma 雷歐納魯德·渥奇」JAN：4545784065471

【發售月份變更】

●2018年10月→2018年11月
Phat!「figma 關羽」JAN：4560308575281

冇國務院撫子土人出貨日期 屌你老母gsc

福艾都出了

好多負皮，笑

我冇比負皮架

哩到邊有咁多個人

應該係saber 同圓桌騎士

我

負皮返你

TM

唔係我呀 我得一兩隻figma咋

即係你啦

壹快啲出

幾時出

無訂

好靚呀 師兄 比左正皮你

訂左未?

支槍真係幾detail

真，唔使砌就最好

新手請問guts 大約幾時可以訂

應該就黎截訂啦如果你講狂戰

快衝啦

原來已經截左
11號截，不過無特典應該可以去AIMAIM個到搵

新手想入坑,上amazon見到赤城唔洗300蚊港紙 ,有冇巴絲打係香港見過仲平

去熊貓搵下，可能仲有

格斯

下 屌 我未撚訂呀

200-250都見過 哩隻無人要

thx，勁抵

你呀，算鳩數啦

3D print定自己雕
不過攞女素體做身係咪易改啲

有個1/10 GK 同FIGMA一樣SIZE
女素體個BODY唔夠好
買左老翻尼祿BODY黎改,但辛苦到仆街

有個初型了

屈機哦

新手岩岩先知

唔係好識，果網訂可以直接送香港？

特典係d 咩？ 搵唔到相關資源

頭先上gsc望過係冇特典
amiami 7300yen仲有得訂

要日本送貨資料，即係要搵代購？

可以直送香港
佢會搵香港郵政局送去你屋企或公司

AMIAMI有英文網

正呀，英文網既都係日版？

1

死火，之前係到同兩個巴打夾左惠惠單，我轉左電話揾唔返個tg account

兩位巴打見到可以相認加返我嗎

揾返記錄係東山巴打開ge船，麻煩加返我tg

Supreme

潮人

係味土人post 未見過哩個人

Gay test failed

係呢到呀，好彩有回覆紀錄

套件好高汁
邊到有得買

你打尼祿維納斯就搵到

唔識郁架喎

見個size咁fit，可以買多隻素體整

整落你就知咩事

即係你買咗2隻，一隻display,，另一隻改裝落figma? 犀利

準備入坑
想問下係咪已經冇地方可以訂到隻惠惠特典？

想問下左上角著住太空服嘅狗
係邊套野同咩公司出嫁

宇宙兄弟
限定版漫畫送既GSC土人黎

唔該

等支噴筆同關節技黎再繼續

不了

【発売月変更】

●2018年10月→2018年11月
マックスファクトリー「ねんどろいど 各務原なでしこ」JAN：4545784065389

突然ですが、figmaのE233系電車 中央線快速の量産前サンプルが上がってきましたよ。買ったらいきなりフル編！造形も塗装もバリバリにキレてて想像を超える仕上がりです。 #figma

Ya 我d🚇🚇🚇

On9 u

幾時肯比隻響鬼我

想買返figma隻bloodborne 好難搵

哇好耐

1千蚊放比你，全新日版

Y拍都係8舊

7舊ok?

去y拍啦你，又話好難搵

早排見人有放二手500幾
唔知係唔係老翻啦

有無人有智障女神FIGMA特典單賣?

比條生路行下啦 師兄

新入坑一問
Eva 3隻女角如果800蚊左右算唔算貴？

零波未開。明日香同真希波己開箱 外箱8角麻麻地

正 要一套！

條女對奶唔出多幾款size

唔想要男

新手請問amiami 落左訂，係幾時俾錢或訂金？
我見status 仲係shipping to be determined
係release 果日先俾？

係 到時計埋運費先收你錢

Thanks, 你地用ems 定dhl? 邊個好d. 第一次買

7788

dhl = 快同貴
ems = 平同慢

個胸設定係咁既

好明顯有件件拆左出黎啦

自膠

SAL Small Packet 好似最平 但慢

amiami話SAL一般等2-4星期
以前我訂過次次都好快大約十幾日就到

通常dhl 運一隻figma 到香港大約幾錢？

未試過用dhl

當一盒figma1000g重
揀sal small packet 掛號 運費1290yen
冇掛號 運費 880yen

Thanks bro

到時有得比你再揀，唔洗擔心，睇價錢做人
有時dhl同sal，差幾百yen,我會用dhl
第二日就到，好撚快

咁正

我有，仲收？

後悔無訂JK

試下出貨日衝現貨

加埋正到

到時試下狗衝
LA真係垃圾

咁遲先訂?

仲未訂

又買垃圾

不了
FIGMA唔出就唔會買
BANDAI出既女全部都係柒既

連官圖都係柒既仲點信得過

G持！

推推

今個月終於有新野了
有warspite同Lilie

(緊火到以為到左11月）

犀利

●11月7日（三）出貨

Good Smile Company「figma 莉莉愛加油」JAN：4580416905367

隻禮服加藤惠幾時出貨啊!!!!!!!!!!

貼下笨大野先

figma クイーン

表情「キメ顔」「怒り顔」「照れ顔」

付属品「ナックル」「銃」「予告状」

10月30日(火)の正午からご予約開始となります！

特典 「目閉じ笑顔」

頭先都係到見到你

高質 必炒！想要！

唔夠惡

玩三項鐵人咁撚健康，我三十未夠已經跑唔郁

冇佢冇figma

多謝蟹帝
等現

傻仔，張相我星期六影

渣ga

I mean 星期六

收皮啦

各位師兄，小弟新入坑想揾little armory椎名六花，邊到容易揾 ,fb唔多覺有

我去下先，thx

咁多人後追 little armory 真係咁正咩

我覺得正

買住最新出個條女頂住先啦

已入

快d開la 等你開心share

負皮係我比

呢隻好少少，前兩隻幾核突下

做咩要狙擊我 大家都係毒撚姐

比多2日

其實第一個唔係我比

DLLM

幾錢??

黑貞350

唔知 睇唔到價錢

Where ! I want ☝🏻

又話直擊

450

平過訂價

熊貓有得拎

正哦 jk!

我等緊隻壹

支持主席

出面現貨約幾多

有少少興趣

小心講野哦 希魔

一應該好撚正 哩隻都正成咁

一拍埋高下立見

想問依加要後追玉藻前係咪好貴？係咪應該等再版

yes

陣間放一堆舊野figma先

太貴了 夠買隻figure

想買曬3隻p5

當初開訂400幾嫌貴，依加更貴先想後追，真係犯賤

可能個個都咁諗 個原價都好似比當時普通figma貴小小

福周c狐有冇入貨?

得一隻開左黎玩咋
邊有咁多錢

我係日本M嵯記收到成萬yen

可以,陣間tg提提我,我執間屋

主席
398 熊貓

有冇人入左隻 碟野正洋

埋黎埋黎揀

哩到應該無

除左248桐子係全新外,其他都係已開9成新

figma 126 $300

figma 050 $400

figma EX-025 $500

figma SP-004 $200

figma 248 $300

figma 354 $300

figma 233 $200

SHF 終極悟飯 $200

GT 一拳 $180

好想要050

覺得我貴就去日拍買啦,運到返黎500UP

唔貴 唔識連登點pm交收

你可以係到留底TG
BTW 有人係FB GROUP 打左要
你會唔會要多一隻豬頭骨丫,因為多要優先

諗唔到搭邊隻 唔緊要啦唔該巴打

OK

都諗緊係咪你黎
見到話唔賣尼祿

尼祿我好彩衝國寶貨尾538
而家見FB 起碼 5百尾

太貴唔太捨得開黎玩

我都唔捨得改紅色

髮型都唔同

兩隻都貴入唔敢改

後悔賣左隻

有冇人幫我要左隻黑貞佢

$

我癫左真係去入

370吧，籌下旅費

笑乜 都是福周的金日

橙

🦀🦀🦀

350要！

咁都入

係咪呀，見係你

呢個系列一開坑死得人

做咩貼我出黎

呵呵 要 留比禾

笑左 都幾串下 賣緊r魂？

模型rg

隻響鬼你幫我比蜘蛛仔啦,下星期我都有野要比佢

發動 寶具 ！ 黃金劇場！

乞兒！

手腳邊度買 定係自己整？

史迪仔?

當我冇講過

山口式d垃圾idol配件

真係垃圾IDOL...

睇完套戲先記得幾年前買過隻Freddie Mercury
果時完全唔識係邊個，為咗枝咪先買

好似玩緊自己咁

無呀 毒撚唔識social

繼續吹

福周你唔放隻鬼比我就算啦

咪撚理佢啦

反正就來再版

真係屌佢老母 被撚狗

福帝想撚就撚你

可信度零

幾時開訂

聽日

真？ 連埋電單車？

分開

... 聽日會一次過開訂定點？

唔答啦
自己上網搵料/等聽日11點

開訂日你地邊搵到， 仲快過奸笑官方

唔買架車了 無位擺

又要交錢
之前果幾隻重裝JK無乜聲氣

黑貞德新宿私服呢

靚過舊款西裝電單車多多聲

入兩隻

蟹咒詠唱中?

同一個模
咁zero果架都可能再販

設定上係同一架車 好難會唔同模

唔訂等平貨
謝福帝

唔洗訂了

福周咪又係鳩up

睇下幾錢先

師兄識玩

7,222円 ＋税

電單車又5 千 幾
我諗孤仔訂曬要成千

870到

轉個頭重貼張圖提你會有黑貞

閪面

賊船以前每隻平其他50左右，宜家兩隻加埋先平40

生意難做
太多競爭對手 （米青子瓜）
賣得貴過人
人地唔會揀你

佢宜家平少咗，我出轉旺角都蝕返，宜家就未必揀佢

得一間.. 冇計啦, 當支持下小店囉

唔知訂邊間好

岩岩見到又一間開訂

賊船300訂-.-不如全數

上網訂算啦

我都訂左

佢以前做得柒

個哥哥好好人的
我做左d衰野佢都幫我

我比舊400蚊訂佢 請佢飲茶吧

福周我屌你老母

又蟹了

想知福帝幾時上TG

自己hi9 佢

準備加saber 2.0做呢一幕

saber熊貓$490
$100訂

試模黎?
甩晒油既

仲平過訂

叫隻預左燶啦

真，等佢再跌下先

靚過官圖 要訂了

十級警報

行過幫手訂隻

咁遲

遲買享節扣

你唔訂就無

截左十世啦

收到風小莫會炒

福同冇訂

福周

又燈

屌，呢兩隻好似柯P個張圖

土人都炒唔起wo

又出貴價垃圾

兩隻妹妹？

平時唔買初音 見到俺妹個畫家人設先買

好有愛

根本就係我妹COS初音

最近新入坑 想問下刀劍桐人 亞絲娜係咪四隻都炒得好高個價？
同figma再販又會唔會有黏土人咁密？

個樣似紗霧多d 出埋紗霧figma就好

除左ALO桐人連特炒價之外 另外三隻好似谷成日見三至四舊左右

最貴一定係有紀囉
最少OVER 800

詩乃都唔弱...

有紀好似係因為會場限定先貴
btw有無人知alo桐唔連特咩價左右先正常
事關淨係想收齊四隻桐亞

我以為佢講緊ALO桐人 阿絲娜 SAO桐人 阿絲娜 四隻

唔使掛

Alo桐人無咩見人賣
藍毛娜有時見到連有紀800左右
sao桐人舊版見人賣得貴過新版
新個隻見過唔使300
明明個模一樣仲要多把無銘劍

今年年頭儲左一個月
有紀650 詩乃400 直葉350 桐子250
ALO桐人連特+阿絲娜 750
SAO桐人舊版250 阿絲娜 380
差新版把無銘劍未買

對SAO 版桐人同阿絲娜件衫多啲

靚價
當年追隻alo桐都600幾

Sao同alo桐套衫好似差唔多

全部都係fb收？好少見人放刀劍figma其實

多數谷收 有時y拍木馬都有人放

想佢出ALO桐人開頭件衫多d 反而個頭出係特典 逼人買埋景品把大劍

好常見
靚價就少

把劍好似唔錯
隻景品咩樣同埋大概幾時出

谷入70蚊

唔錯

估唔到會fit size

黎緊一定公佈uw桐同ugo

隻野開訂印象好貴

咁肉酸

All in!
SAO世界第一

雖然無咩興趣睇
不過figma都幾高汁
支持

出得好齊

老細仲唔分花紅比我

唔好訂呀
其實都唔算好齊

收到風周福又放人飛機
呢d人真係仆街死

愛麗絲騎士裝好大會出figma

無咁快
佢出場起碼10集以後
WF2019W係都公佈2GAY友先

兩條gay佬啲裝好削wo

UGO都唔知有冇機會出VER.2
策士服 機會大D
最重要係拎新桐狗個頭同佢地兩個既武器,咁就可以砌final form桐狗

好似AliceGear咁可以換裝都幾正

食屎啦佢,土人就真劇場版
figma掛名再販既

有把垃圾劍但無黃色眼

土人不嬲出多好多角色
sao剩係儲figma
土人是咪無出過有紀?

日本仔自己整水貼眼

本身1.0個樣都唔靚,無謂搞咁多野

咁又係

399$ 黑精@旺精

開始追fate figma冇耐
琴日見到米青有一隻 saber2.0 $599諗都唔諗買咗

點解唔入埋黑貞, 蟹緊抵玩

199先

之前訂入咗黑貞
199先買多隻

599咁貴

此post已死

又多隻狐女
近排figma現貨係咁贏 手渣緊十張單點算好

準備蟹

C狐跌緊??

快快手扎起福周扔佢落海

係咪有人收桐狗

冇肉燥真係好空虛

好似無跌 都要7舊

【發售月份變更】

●2018年11月→2018年12月
Max Factory「figma 阿克婭」JAN：4545784065501
FREEing「figma 圓山應舉作 幽靈圖」JAN：4571245297785

又delay...
土人福艾又delay 左

本來智障打算睇實物再衝現，但12月又好多尾數要找，宜家要諗過

C 狐？ 玉藻

仲有隻JK 武裝壹呢？

係delay就改埋隻厭戰啦，咁我今個月唔洗再出MK

FIGMA原裝箱

買一個大箱交曬入去

有無特先？

無咁多位放盒

未有日子！

風鳴翼

用原裝盒
有強迫症
好多開都無開

無mon fb谷遲咗

應該唔遲，直接pm佢
不過要去到寶琳

呢套好野黎
投親figma票都投雪音 冷門野根本無機會
又買唔起日本仔gk件 自己補土整左一半

淨係出翼同響，垃圾figma

出得2隻
地球座早2，3年自製左唔少
wf有賣

限量仲炒到痴線
希望再販

好難

最近地球座又更新 唔知係咪再整

好耐無追
對上睇係pe衫素體
個時bid到近20000羊都唔得

Push

想問有冇人知邊到有264a 茶色馬買？我見淘寶假野多

R type?

個心口細左d喎

過氣，pass

又真係縮左水

一句
你買唔買先

訂乜鬼,全部都會蟹
我就轉做衝現黨

但物極必反,終有一隻會炒到仆街

又岩 隻隻都蝕 加埋夠買多幾隻
請大家停止訂貨

今個月開始無訂figma

痴線架
好多隻saber

是

通常去邊到買現貨？

Ins,/精品

精品唔係貴好多？

格過價先知，冇得咁講

Darling 人仲貴過機

定價好似都係

百五蚊都買唔落手
希望figma會出便服版

塊面好撚樣衰

SHF真係咪撚再出女

財團B啲女一向唔得，買女買壽屋

買figma女啦

壽屋女太大隻
同埋女神裝置好易斷腰

這麼醜的妞

有冇人知新出現貨，關羽賣緊幾錢？

米青504

THX!! BRo

Ins 440

唔明點解佢成日可以賣咁平
佢又無開訂

合理價

我之前試過想係佢度買野但入到去老闆唔係度
即刻出去行多陣等到老闆返黎先買
個老闆有禮貌d

Ins=現時？

Fate入埋saber 2.0就收山

好撚rich

尼祿仲貴 搵都搵唔到

係邊入

半年前日拍
AMIAMI都有隻9萬羊 ITEM A BOX B,唔算貴

遲d去m記博下有無先 上網買運費都幾貴

Rich

想要副超

無記錯m記果隻十幾萬 仲要2手

●11月27日（二）出貨

Max Factory「figma Panther」JAN：4545784065488
Max Factory「figma Joker」（再販）JAN：4545784065068

厭戰同壹都未有

睇死又delay啦

同智障一齊delay

咩emt 特典係舊冰

EMT特大冰
普通出冰effect仲有動感

垃圾，過氣

見到12萬全新

想收隻綠谷出久
賣家話未開配件袋 點樣分正版

我好似跟左一個巴打joker 船特...
請問係邊位

ME

睇怕聖誕都未有

原來公布左都可以走數

張圖幾時架

好

好耐啦，成日都走數架口廿

隻emt特定唔特呢？ btw 如果特係件衫仔就不得了

係粒冰 唔特啦

出年8月，到時先算，figma都執柒左

我隻rem ram仲未開嚟玩

魔炮strike S 終於齊曬三個

Delay
壹女子高生 12月
厭戰 1月

Wa 8月 耐到咁 唔訂了

開完pat埋左一邊 過氣孖寶

特典船
Nendoroid Mega Man X
-2

figma Queen
FULL

Nendoroid Megumin
-2

Nendoroid Caster/Nitocris
FULL

figma EMT
-1

Nendoroid妙麗
-3

明晚落單

EMT仲有無

Safe